<resources>
    <string name="app_name">Anime - by Akbar R. F.</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="about">About Me</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Naruto</item>
        <item>Hunter x Hunter</item>
        <item>Attack on Titan (Shingeki no Kyojin)</item>
        <item>My Hero Academia (Boku no Hero Academia)</item>
        <item>Fullmetal Alchemist: Brotherhood</item>
        <item>Death Note</item>
        <item>Demon Slayer (Kimetsu no Yaiba)</item>
        <item>One-Punch Man</item>
        <item>Steins;Gate</item>
        <item>Your Lie in April (Shigatsu wa Kimi no Uso)</item>

    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Naruto (ナルト) adalah sebuah serial manga karya Masashi Kishimoto yang diadaptasi menjadi serial anime. Manga Naruto bercerita seputar kehidupan tokoh utamanya, Naruto Uzumaki, seorang ninja yang hiperaktif, periang, dan ambisius yang ingin mewujudkan keinginannya untuk mendapatkan gelar Hokage, pemimpin dan ninja terkuat di desanya. Serial ini didasarkan pada komik one-shot oleh Kishimoto yang diterbitkan dalam edisi Akamaru Jump pada Agustus 1997.</item>
        <item>Hunter × Hunter (Jepang: ハンター×ハンター, Hepburn: Hantā Hantā, disingkat: HxH) adalah sebuah seri manga shōnen Jepang yang ditulis dan diilustrasikan oleh Yoshihiro Togashi. Manga ini mulai dimuat dalam majalah Weekly Shōnen Jump sejak tanggal 16 Maret 1998, meskipun sering kali mengalami hiatus berkepanjangan sejak tahun 2006. Hingga bulan Oktober 2018, 380 bab telah dibundel menjadi 36 volume oleh Shueisha. </item>
        <item>Shingeki no Kyojin (bahasa Jepang: 進撃の巨人, terj. har. "Raksasa [yang] Menyerang"), yang diterbitkan di Indonesia dengan judul Attack on Titan, adalah sebuah seri manga shōnen asal Jepang yang ditulis dan diilustrasikan oleh Hajime Isayama. Ceritanya berlatar di dunia tempat umat manusia hidup di wilayah yang dikelilingi tiga lapis tembok besar, yang melindungi mereka dari makhluk pemakan manusia berukuran raksasa yang dikenal sebagai Titan. Manga ini dimuat berseri dalam majalah Bessatsu Shōnen Magazine terbitan Kodansha sejak bulan September 2009 hingga April 2021, dan telah diterbitkan menjadi 34 volume tankōbon per bulan Desember 2020.</item>
        <item>Boku no Hero Academia (Jepang: 僕のヒーローアカデミア, Hepburn: Boku no Hīrō Akademia), yang diterbitkan di Indonesia dengan judul My Hero Academia, adalah sebuah seri manga shōnen Jepang bertema pahlawan super yang ditulis dan diilustrasikan oleh Kōhei Horikoshi. Manga ini mulai dimuat dalam majalah Weekly Shōnen Jump sejak bulan Juli 2014, dan telah dibundel menjadi 37 volume tankōbon hingga bulan Februari 2023. Ceritanya mengisahkan tentang Izuku Midoriya (nama pahlawan: Deku), seorang anak lelaki tanpa kekuatan super (yang disebut quirk) di dunia tempat hal seperti itu sudah menjadi sesuatu yang umum, tetapi masih bercita-cita untuk menjadi seorang pahlawan.</item>
        <item>Fullmetal Alchemist (鋼の錬金術師, Hagane no Renkinjutsushi) adalah sebuah anime dan manga karya Hiromu Arakawa. Fullmetall Alchemist diterbitkan dalam majalah manga Monthly Shonen Gangan sejak tahun 2002 dan dalam bentuk tankobon oleh Square Enix. Di Indonesia, komik ini diterbitkan Elex Media Komputindo sejak Mei 2007. Vico Edward Elric dan Alphonse Elric awalnya hidup bahagia dengan orang tua mereka. Tetapi karena pekerjaan ayahnya adalah alkemist (ahli kimia), ayahnya yang bernama Van Hohenheim sering bepergian keluar rumah, sehingga Ed dan Al hanya tinggal bersama ibunya, Trisha Elric. Karena terlalu lelah mengurus rumah sendirian, Trisha jatuh sakit dan akhirnya meninggal. Ed dan Al yang saat itu masih kecil, namun sudah mewarisi bakat ayahnya sebagai alkemist mencoba menghidupkan kembali sang ibu.</item>
        <item>Death Note (Jepang: デスノート, Hepburn: Desu Nōto) adalah sebuah serial manga shōnen Jepang yang ditulis oleh Tsugumi Ohba dan diilustrasikan oleh Takeshi Obata. Bercerita tentang Light Yagami, seorang remaja jenius[2] yang menemukan buku catatan misterius yang disebut "Death Note", yang dimiliki oleh shinigami (dewa kematian) bernama Ryuk, dan memberikan penggunanya kemampuan supranatural untuk membunuh siapapun ketika menulis namanya di buku tersebut. Serial ini berpusat pada usaha Light Yagami menggunakan Death Note demi mengubah dunia menjadi sebuah "utopia" tanpa kejahatan dengan menyamar sebagai sosok dewa penegak keadilan bernama "Kira" (キラ, alih aksara Jepang dari kata bahasa Inggris: killer) serta upaya dari sebuah pasukan khusus penegak hukum, yang terdiri dari para anggota kepolisian Jepang pimpinan L Lawliet, seorang detektif internasional yang misterius, demi menangkap dan mengakhiri serangkaian teror dari Kira.</item>
        <item>Kimetsu no Yaiba (Jepang: 鬼滅の刃, terj. har. "Korps Pembasmi Iblis"), yang diterbitkan di Indonesia dengan judul Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba, adalah sebuah seri manga Jepang yang ditulis dan diilustrasikan oleh Koyoharu Gotōge. Ceritanya mengisahkan tentang Tanjiro Kamado, seorang anak laki-laki yang menjadi pembasmi iblis setelah keluarganya dibantai oleh iblis dan adik perempuannya yang bernama Nezuko diubah menjadi iblis. Manga ini dimuat berseri dalam majalah Weekly Shōnen Jump terbitan Shueisha sejak bulan Februari 2016 hingga Mei 2020, dan telah dibundel menjadi dua puluh satu volume tankōbon hingga bulan Juli 2020. Manga ini diterbitkan dalam bahasa Inggris oleh Viz Media, sementara Shueisha merilisnya dalam bahasa Inggris dan Spanyol secara serentak dengan perilisannya di Jepang melalui platform Manga Plus milik mereka.</item>
        <item>One Punch Man ( ワンパンマン Pria Satu Pukulan) adalah sebuah serial manga Jepang yang menceritakan seorang superhero yang bernama Saitama. One-Punch Man dibuat oleh seorang penulis yang asal jepang dengan nama samaran ONE yang mulai diterbitkan pada awal tahun 2009. Serial ini menjadi viral sehingga mampu melampaui 7,9 juta penggemar pada bulan Juni 2012.</item>
        <item>Steins;Gate (シュタインズ・ゲート, Shutainzu Gēto) adalah sebuah novel visual Jepang yang dikembangkan oleh 5pb. dan Nitroplus dan dirilis untuk Xbox 360 pada 15 Oktober 2009. Steins;Gate adalah permainan kedua dalam seri Science Adventure setelah Chaos;Head dan diikuti oleh Robotics;Notes. Permainan ini dapat dimainkan juga di Windows sejak 26 Agustus 2010, PlayStation Portable sejak 23 Juni 2011, iOS sejak 25 Agustus 2011, PlayStation 3 sejak 24 Mei 2012, PlayStation Vita sejak 14 Maret 2013, dan Android sejak 27 Juni 2013. Permainan ini dideskripsikan oleh tim pengembangnya sebagai "hypothetical science ADV'' (想定科学ADV, Sōtei Kagaku ADV). Alur permainan dalam Steins;Gate berupa plot non-linear yang memberikan skenario berbeda tergantung interaksi yang dilakukan dalam permainan.</item>
        <item>Shigatsu wa Kimi no Uso (四月は君の嘘, Your Lie in April, Dustamu di Bulan April) adalah sebuah serial manga drama romansa Jepang yang ditulis dan diilustrasikan oleh Naoshi Arakawa dan diterbitkan oleh Kodansha di majalah Monthly Shōnen Magazine dari April 2011 hingga Februari 2015. Serial ini menceritakan kehidupan seorang anak bernama Kousei Arima, yang berbakat dalam memainkan piano. Ketika ibunya meninggal dunia, ia mengalami tekanan mental yang membuatnya kehilangan kemampuan untuk mendengar suara piano. Serial ini juga menceritakan pengalamannya dengan seorang pemain biola bernama Kaori MiyazonoSerial manga ini diadaptasi oleh A-1 Pictures sebagai serial anime televisi yang disiarkan dari Oktober 2014 hingga Maret 2015 di Fuji TV pada blok Noitamina. Serial ini juga diadaptasi menjadi sebuah novel ringan serta film laga hidup (live action) yang ditayangkan di bioskop di Jepang pada September 2016.</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo">
        <item>https://s3-ap-southeast-1.amazonaws.com/ebook-previews/49103/184012/1.jpg</item>
        <item>https://cdns.klimg.com/kapanlagi.com/p/006hunterxhunterphantomrouge2013eyxkfqcgff2e5921.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/id/thumb/d/d6/Shingeki_no_Kyojin_manga_volume_1.jpg/220px-Shingeki_no_Kyojin_manga_volume_1.jpg</item>
        <item>https://static.republika.co.id/uploads/images/inpicture_slide/my-hero_220422093544-815.jpg</item>
        <item>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZmEzN2YzOTItMDI5MS00MGU4LWI1NWQtOTg5ZThhNGQwYTEzXkEyXkFqcGdeQXVyNTA4NzY1MzY@._V1_.jpg</item>
        <item>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjRiNmNjMmMtN2U2Yi00ODgxLTk3OTMtMmI1MTI1NjYyZTEzXkEyXkFqcGdeQXVyNjAwNDUxODI@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</item>
        <item>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYTIxNjk3YjItYmYzMC00ZTdmLTk0NGUtZmNlZTA0NWFkZDMwXkEyXkFqcGdeQXVyNjAwNDUxODI@._V1_.jpg</item>
        <item>https://www.crunchyroll.com/imgsrv/display/thumbnail/480x720/catalog/crunchyroll/d8eed44e3d48097ab5fd36b6815fc18e.jpe</item>
        <item>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjUxMzE4ZDctODNjMS00MzIwLThjNDktODkwYjc5YWU0MDc0XkEyXkFqcGdeQXVyNjc3OTE4Nzk@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</item>
        <item>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYThlNWY5ZDgtYTIxNC00ZjdiLWJmNGUtMDFjMDlmZTAzOWFiXkEyXkFqcGdeQXVyNTM4NzAzNjc@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</item>
    </string-array>
</resources>